點解要用狗嚟形容單身人士？

我有隻狗咁得意洗單身

真，明明狗得意咁多